# Translation of YaST to Simplified Chinese
# LANGUAGE message file for YaST2
# Copyright (C) 2001 SuSE GmbH.
#
# Xinwei Hu <xwhu@novell.com>, 2004.
# James Su <suzhe@tsinghua.org.cn>, 2004.
# Novell Language <language@novell.com>, 2004, 2005.
# Thruth Wang <lihaow@opera.com>, 2007.
# Eric Shan <ericalways@gmail.com>, 2008, 2012.
# 瑪格麗特 · 蘇 <marguerite@opensuse.org>, 2013, 2014.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Samba Server\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-06-06 16:40+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2014-06-18 19:43+0800\n"
"Last-Translator: 瑪格麗特 · 蘇 <marguerite@opensuse.org>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified <opensuse-zh@opensuse.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n != 1;\n"
"X-Generator: Lokalize 1.5\n"

#. translators: command line help text for samba-server module
#: src/clients/samba-server.rb:66
msgid "Samba server configuration module (see Samba documentation for details)"
msgstr "Samba 伺服器配置模組(細節請參考 Samba 文件)"

#. translators: command line help text for share action
#: src/clients/samba-server.rb:79
msgid "Manipulate a single share"
msgstr "操控單個共享"

#. translators: command line help text for list action
#: src/clients/samba-server.rb:89
msgid "Show the list of available shares"
msgstr "顯示可用共享列表"

#. translators: command line help text for role action
#: src/clients/samba-server.rb:99
msgid "Set the role of the server"
msgstr "設定伺服器角色"

#. translators: command line help text for backend selection action
#: src/clients/samba-server.rb:109
msgid "Set the back-end for storing user information"
msgstr "設定使用者資訊存儲後端"

#. translators: command line help text for service activation action
#: src/clients/samba-server.rb:119
msgid "Enable or disable the Samba services (smb and nmb)"
msgstr "啟用或禁用 Samba 服務 (smb 與 nmb)"

#. translators: command line help text for configure action
#: src/clients/samba-server.rb:129
msgid "Change the global settings of the Samba server"
msgstr "修改 Samba 伺服器全局設定"

#. translators: command line help text for enable option
#: src/clients/samba-server.rb:137
msgid "Enable the share or a service"
msgstr "啟用共享或服務"

#. translators: command line help text for disable option
#: src/clients/samba-server.rb:143
msgid "Disable the share or a service"
msgstr "禁用共享或服務"

#. translators: command line help text for delete share option
#: src/clients/samba-server.rb:149
msgid "Remove the share from the configuration file"
msgstr "將共享從配置檔案中移除"

#. translators: command line help text for share name option
#: src/clients/samba-server.rb:155
msgid "The name of a share"
msgstr "共享名稱"

#. translators: command line help text for "share add" subaction
#: src/clients/samba-server.rb:162
msgid "Add a new share"
msgstr "添加新共享"

#. translators: command line help text for "share options" subaction
#: src/clients/samba-server.rb:168
msgid "Change options of a share"
msgstr "修改共享選項"

#. translators: command line help text for "share show" subaction
#: src/clients/samba-server.rb:174
msgid "Show the options of a share"
msgstr "顯示共享選項"

#. translators: command line help text for share comment option
#: src/clients/samba-server.rb:180
msgid "The comment of a share"
msgstr "共享註釋"

#. translators: command line help text for share path option
#: src/clients/samba-server.rb:187
msgid "The path (directory) to share"
msgstr "欲共享路徑(資料夾)"

#. translators: command line help text for share printable option
#: src/clients/samba-server.rb:194
msgid "Flag if the share should act as a printer"
msgstr "若共享應作為列印機時的旗標"

#. translators: command line help text for share read_list option
#: src/clients/samba-server.rb:201
msgid "A comma-separated list of users allowed to read from the share"
msgstr "以逗號分隔的有權從共享讀取資訊的使用者的列表"

#. translators: command line help text for share write_list option
#: src/clients/samba-server.rb:208
msgid "A comma-separated list of users allowed to write to the share"
msgstr "以逗號分隔的有權向共享寫入資訊的使用者的列表"

#. translators: command line help text for share browseable option
#: src/clients/samba-server.rb:215
msgid "Flag if the share should be visible when browsing the LAN"
msgstr "若當瀏覽區域網時共享應可見時的旗標"

#. translators: command line help text for share guest_ok option
#: src/clients/samba-server.rb:222
msgid "Flag if the share should allow guest access"
msgstr "若共享應允許來賓訪問時的旗標"

#. translators: command line help text for share valid_users option
#: src/clients/samba-server.rb:229
msgid "A comma-separated list of users allowed to access the share"
msgstr "以逗號分隔的允許訪問共享的使用者的列表"

#. translators: command line help text for PDC role option
#: src/clients/samba-server.rb:236
msgid "Server should act as a primary domain controller"
msgstr "伺服器應充當主域控制器"

#. translators: command line help text for BDC role option
#: src/clients/samba-server.rb:242
msgid "Server should act as a backup domain controller"
msgstr "伺服器應充當備份域控制器"

#. translators: command line help text for Domain Member role option
#: src/clients/samba-server.rb:248
msgid "Server should act as a domain member"
msgstr "伺服器應充當域成員"

#. translators: command line help text for standalone server role option
#: src/clients/samba-server.rb:254
msgid "Server should provide shares, but should not allow domain logins"
msgstr "伺服器應提供共享，但不應允許域登入。"

#. translators: command line help text for smbpasswd option
#: src/clients/samba-server.rb:260
msgid "Use the 'smbpasswd' file to store user information"
msgstr "使用 'smbpasswd' 檔案存儲使用者資訊"

#. translators: command line help text for tdbsam option
#: src/clients/samba-server.rb:266
msgid "Use the 'passdb.tdb' file to store user information"
msgstr "使用 'passdb.tdb' 檔案存儲使用者資訊"

#. translators: command line help text for ldapsam option
#: src/clients/samba-server.rb:272
msgid "Use the LDAP server to store user information"
msgstr "使用 LDAP 伺服器存儲使用者資訊"

#. translators: command line help text for password option
#: src/clients/samba-server.rb:278
msgid "Password for the LDAP server"
msgstr "LDAP 伺服器密碼"

#. translators: command line help text for workgroup option
#: src/clients/samba-server.rb:284
msgid "The name of a workgroup"
msgstr "工作組名稱"

#. translators: command line help text for description option
#: src/clients/samba-server.rb:291
msgid "The human-readable description of the Samba server"
msgstr "Samba 伺服器的人類可讀描述"

#. translators: command line help text for ldap_suffix option
#: src/clients/samba-server.rb:298
msgid ""
"The LDAP suffix DN for manipulating the user information on the LDAP server"
msgstr "用於操控 LDAP 伺服器上使用者資訊的 LDAP 字尾判別名"

#. translators: command line help text for ldap_admin_dn option
#: src/clients/samba-server.rb:305
msgid ""
"The LDAP DN for modifying contents of the LDAP server (for example, changing "
"passwords)"
msgstr "用於修改 LDAP 伺服器內容(例如修改密碼)的 LDAP 判別名"

#. translators: error message for share command line action
#. must provide the share name
#: src/clients/samba-server.rb:374
msgid "Specify the share name."
msgstr "請指定共享名。"

#. translators: error message for "share add" command line action, %1 is share name
#: src/clients/samba-server.rb:380
msgid "The share %1 does not exist."
msgstr "共享 %1 不存在。"

#. translators: error message for "add share" command line action
#: src/clients/samba-server.rb:394
msgid "Provide the path of a directory to share."
msgstr "請提供要共享的資料夾路徑。"

#. translators: error message for "add share" command line action, %1 is share name
#. translators: popup error message for "add share", %1 is share name
#: src/clients/samba-server.rb:400 src/include/samba-server/dialogs.rb:1070
msgid "Share %1 already exists."
msgstr "共享 %1 已存在。"

#. translators: heading for "list" shares command line action
#. try to keep alignment
#: src/clients/samba-server.rb:450
msgid ""
"Status  \tType\tName\n"
"=============================="
msgstr ""
"狀態  \t類型\t名稱\n"
"=============================="

#. translators: share is a disk. %1 is the status, %2 comment
#: src/clients/samba-server.rb:460
msgid "%1\tDisk\t%2"
msgstr "%1\t磁碟\t%2"

#. translators: share status
#. translators: share status
#: src/clients/samba-server.rb:463 src/clients/samba-server.rb:481
#: src/include/samba-server/dialogs.rb:145
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#. translators: share status
#. translators: share status
#. check if given path has a corresponding snapper configuration
#: src/clients/samba-server.rb:465 src/clients/samba-server.rb:483
#: src/include/samba-server/dialogs.rb:145
msgid "Enabled"
msgstr "已啟用"

#. translators: share is a printer. %1 is the status, %2 comment
#: src/clients/samba-server.rb:478
msgid "%1\tPrinter\t%2"
msgstr "%1\t列印機\t%2"

#. TRANSLATORS: a popup message
#: src/include/samba-server/complex.rb:88
msgid ""
"Because users are currently connected to this Samba server,\n"
"the server configuration has been reloaded instead of restarted.\n"
"To confirm that all settings are applied despite possibly disconnecting the "
"users,\n"
"run '/etc/init.d/smb restart' and '/etc/init.d/nmb restart'"
msgstr ""
"由於目前有使用者連線到了此 Samba 伺服器，\n"
"系統過載了伺服器配置而沒有重啟伺服器。\n"
"即使可能讓使用者斷線也要確認應用了全部修改，\n"
"請運行 '/etc/init.d/smb restart' 與 '/etc/init.d/nmb restart'"

#. table entry description for smbpasswd-based SAM
#: src/include/samba-server/dialogs-items.rb:146
msgid "smbpasswd file"
msgstr "smbpasswd 檔案"

#. table entry description for LDAP-based SAM
#. Unknown passdb backend
#. // translators: passdb backend radio button
#. `Left (`RadioButton ( `id("mysql"), `opt (`notify),_("MySQL Database") ) )
#. translators: passdb backend radio button
#: src/include/samba-server/dialogs-items.rb:155
#: src/include/samba-server/dialogs-items.rb:598
msgid "LDAP"
msgstr "LDAP"

#. table entry description for TDB-based SAM
#: src/include/samba-server/dialogs-items.rb:169
msgid "TDB database"
msgstr "TDB 資料庫"

#. TRANSLATORS: popup error
#: src/include/samba-server/dialogs-items.rb:261
msgid "Optional value must not begin with a space character."
msgstr "可選值不能以空格字元開頭。"

#. TRANSLATORS: popup error
#: src/include/samba-server/dialogs-items.rb:279
msgid "Multiple optional values for one backend must be quoted."
msgstr "一個後端的多個可選值必須被引用起來。"

#. TRANSLATORS: popup error, %1 is replaced with some URL
#. TRANSLATORS: popup error, %1 is replaced with some URL
#: src/include/samba-server/dialogs-items.rb:291
#: src/include/samba-server/dialogs-items.rb:300
msgid "The entered URL '%1' is invalid"
msgstr "輸入的 URL '%1' 無效。"

#. message popup
#. message popup
#: src/include/samba-server/dialogs-items.rb:352
#: src/include/samba-server/dialogs-items.rb:405
msgid "Delete the selected entry?"
msgstr "刪除所選項嗎？"

#. we are already initialized
#: src/include/samba-server/dialogs-items.rb:481
msgid "At least one backend must be specified."
msgstr "必須指定至少一個後端。"

#. if (size (passdb_backends) == 1)
#. {
#. // error message if user tries to delete the last passdb backend
#. Report::Error (_("At least one back-end must be specified.
#.
#. The back-end cannot be deleted.
#. "));
#. return false;
#. }
#. message popup
#: src/include/samba-server/dialogs-items.rb:568
msgid "Delete the selected back-end?"
msgstr "刪除所選後端嗎？"

#. translators: frame text when adding a passdb backend
#: src/include/samba-server/dialogs-items.rb:583
msgid "Back-End Type"
msgstr "後端類型"

#. translators: passdb backend radio button
#: src/include/samba-server/dialogs-items.rb:592
msgid "smbpasswd File"
msgstr "smbpasswd 檔案"

#. translators: passdb backend radio button
#: src/include/samba-server/dialogs-items.rb:600
msgid "TDB Database"
msgstr "TDB 資料庫"

#. translators: textentry label to enter details for the selected passdb backend
#: src/include/samba-server/dialogs-items.rb:605
msgid "&Details"
msgstr "細節(&D)"

#. translators: error message, if the MySQL backend
#. is selected, but no details are entered
#: src/include/samba-server/dialogs-items.rb:648
msgid ""
"An identifier must be provided\n"
"in details \n"
"for the MySQL passdb back-end.\n"
"\n"
"Consult the Samba HOWTO collection for\n"
"further information.\n"
msgstr ""
"必須為 MySQL passdb 後端提供一個詳細的識別碼。\n"
"\n"
"更多資訊請諮詢 Samba 指南集。\n"

#. encoding: utf-8
#. ------------------------------------------------------------------------------
#. Copyright (c) 2006-2012 Novell, Inc. All Rights Reserved.
#.
#.
#. This program is free software; you can redistribute it and/or modify it under
#. the terms of version 2 of the GNU General Public License as published by the
#. Free Software Foundation.
#.
#. This program is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT
#. ANY WARRANTY; without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or FITNESS
#. FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU General Public License for more details.
#.
#. You should have received a copy of the GNU General Public License along with
#. this program; if not, contact Novell, Inc.
#.
#. To contact Novell about this file by physical or electronic mail, you may find
#. current contact information at www.novell.com.
#. ------------------------------------------------------------------------------
#. File:	include/samba-server/dialogs.ycp
#. Package:	Configuration of samba-server
#. Summary:	Dialogs definitions
#. Authors:	Stanislav Visnovsky <stanislav.visnovsky@suse.cz>
#. Lukas Ocilka <locilka@suse.cz>
#.
#. $Id$
#: src/include/samba-server/dialogs.rb:68
msgid "&Primary Domain Controller (PDC)"
msgstr "主域控制器 (PDC)(&P)"

#: src/include/samba-server/dialogs.rb:69
msgid "B&ackup Domain Controller (BDC)"
msgstr "備份域控制器 (BDC)(&A)"

#: src/include/samba-server/dialogs.rb:70
msgid "Not a Domain &Controller"
msgstr "非域控制器(&C)"

#. Samba LDAP Settings Misc Widget
#. /////////////////////////////////////////////////////////////////////////
#. translators: combo box value
#: src/include/samba-server/dialogs.rb:152
#: src/include/samba-server/dialogs.rb:155
#: src/include/samba-server/ldap-widget.rb:76
msgid "Yes"
msgstr "是"

#. Samba LDAP Settings Security Widget
#. /////////////////////////////////////////////////////////////////////////
#. translators: combo box value
#. translators: combo box value
#: src/include/samba-server/dialogs.rb:152
#: src/include/samba-server/dialogs.rb:155
#: src/include/samba-server/ldap-widget.rb:65
#: src/include/samba-server/ldap-widget.rb:78
msgid "No"
msgstr "否"

#: src/include/samba-server/dialogs.rb:170
#: src/include/samba-server/dialogs.rb:235
msgid "Samba Installation"
msgstr "Samba 安裝"

#: src/include/samba-server/dialogs.rb:170
msgid "Step 1 of 2"
msgstr "步驟 1 (共 2 步)"

#. `ComboBox ( `id( "workgroups" ), `opt( `editable ), _("&Workgroup or Domain Name"), workgroups )
#. TRANSLATORS: text entry
#. `ComboBox(`id("workgroup_domainname"), `opt(`editable, `hstretch), _("&Workgroup or Domain Name"),
#. SambaNmbLookup::GetAvailableNeighbours(nil)),
#: src/include/samba-server/dialogs.rb:190
#: src/include/samba-server/dialogs.rb:1187
msgid "&Workgroup or Domain Name"
msgstr "工作組或域名稱(&W)"

#: src/include/samba-server/dialogs.rb:235
msgid "Step 2 of 2"
msgstr "步驟 2 (共 2 步)"

#. header of status-like information. followed by domain name
#: src/include/samba-server/dialogs.rb:244
msgid "Current Domain Name:"
msgstr "當前域名稱："

#: src/include/samba-server/dialogs.rb:249
msgid "Samba Server Type"
msgstr "Samba 伺服器類型"

#. appears on new line after Primary Domain Controller radio button
#: src/include/samba-server/dialogs.rb:262
msgid "Not available because a PDC is present."
msgstr "由於已存在主域控制器所以不可用。"

#. TRANSLATORS: dialog caption
#: src/include/samba-server/dialogs.rb:583
msgid "Rename Share"
msgstr "重新命名共享"

#. TRANSLATORS: text entry
#: src/include/samba-server/dialogs.rb:592
msgid "New Share &Name"
msgstr "新共享名(&N)"

#. TRANSLATORS: popup error message
#: src/include/samba-server/dialogs.rb:621
msgid "Enter a new share name."
msgstr "請輸入新共享名。"

#. TRANSLATORS: popup error message, %1 is a variable share name
#: src/include/samba-server/dialogs.rb:630
msgid ""
"Share '%1' already exists.\n"
"Choose another share name.\n"
msgstr ""
"共享 '%1' 已存在。\n"
"請輸入其它共享名稱。\n"

#. confirmation dialog before deleting a share
#: src/include/samba-server/dialogs.rb:726
msgid ""
"If you delete share %1,\n"
"all its settings will be lost.\n"
"Really delete it?"
msgstr ""
"您若刪除共享 %1，則其全部設定均將不復存在。\n"
"真的刪除它嗎？"

#. rwalter I couldn't make this one show up. Please make sure my deletions didn't make it too confusing.
#: src/include/samba-server/dialogs.rb:756
msgid "Trusted &Domain"
msgstr "可信域(&D)"

#. text entry label
#: src/include/samba-server/dialogs.rb:757
#: src/include/samba-server/dialogs.rb:1721
msgid "&Password"
msgstr "密碼(&P)"

#: src/include/samba-server/dialogs.rb:778
msgid "Domain name cannot be empty."
msgstr "域名稱不能為空。"

#: src/include/samba-server/dialogs.rb:784
msgid "Cannot establish trusted domain relationship."
msgstr "無法建立可信域關係。"

#. issue a warning, if not already done so
#: src/include/samba-server/dialogs.rb:800
msgid ""
"The password for trusted domains\n"
"is stored in the autoinstallation control file. The password\n"
"is stored as plain text. This can be considered\n"
"a security threat."
msgstr ""
"可信域密碼存儲在自動安裝控制檔案中。\n"
"該密碼以明文形式存儲。因此可視為一個安全隱患。"

#. SambaTrustDom::List() might return 'nil'
#: src/include/samba-server/dialogs.rb:822
#: src/include/samba-server/dialogs.rb:1219
#: src/include/samba-server/dialogs.rb:1335
msgid "&Trusted Domains"
msgstr "可信域(&T)"

#. confirmation
#: src/include/samba-server/dialogs.rb:843
msgid ""
"Really abandon trust relationship\n"
"to trusted domain %1?"
msgstr "真的放棄與可信域 %1 的信任關係嗎？"

#. dialog caption
#: src/include/samba-server/dialogs.rb:863
msgid "Share %1"
msgstr "共享 %1"

#. dialog caption
#: src/include/samba-server/dialogs.rb:887
msgid "Expert Global Settings Configuration"
msgstr "專家全局設定配置"

#. frame label
#: src/include/samba-server/dialogs.rb:919
msgid "Identification"
msgstr "標識"

#. text entry label
#: src/include/samba-server/dialogs.rb:921
msgid "Share &Name"
msgstr "共享名稱(&N)"

#. text entry label
#: src/include/samba-server/dialogs.rb:923
msgid "Share &Description"
msgstr "共享描述(&D)"

#. frame label
#: src/include/samba-server/dialogs.rb:927
msgid "Share Type"
msgstr "共享類型"

#. radio button label
#: src/include/samba-server/dialogs.rb:932
msgid "&Printer"
msgstr "列印機(&P)"

#. radio button label
#: src/include/samba-server/dialogs.rb:934
msgid "&Directory"
msgstr "資料夾(&D)"

#. translators: text entry label
#: src/include/samba-server/dialogs.rb:938
msgid "Share &Path"
msgstr "共享路徑(&P)"

#. translators: checkbox label, setting for share
#: src/include/samba-server/dialogs.rb:945
msgid "&Read-Only"
msgstr "僅讀(&R)"

#. checkbox label
#: src/include/samba-server/dialogs.rb:947
msgid "&Inherit ACLs"
msgstr "繼承訪問控制列表(&I)"

#. checkbox label
#: src/include/samba-server/dialogs.rb:949
msgid "Expose Snapshots"
msgstr "暴露快照"

#. checkbox label
#: src/include/samba-server/dialogs.rb:951
msgid "Utilize Btrfs Features"
msgstr "利用 Btrfs 特性"

#. translators: dialog caption
#: src/include/samba-server/dialogs.rb:960
msgid "New Share"
msgstr "新建共享"

#. translators: file selection dialog title
#: src/include/samba-server/dialogs.rb:1006
msgid "Path for a Share"
msgstr "共享路徑"

#. translators: error message
#: src/include/samba-server/dialogs.rb:1030
msgid "Share name cannot be empty."
msgstr "共享名稱不能為空。"

#. translators: error message
#: src/include/samba-server/dialogs.rb:1035
msgid "Share path cannot be empty."
msgstr "共享路徑不能為空。"

#: src/include/samba-server/dialogs.rb:1088
msgid "Available Shares"
msgstr "可用共享"

#: src/include/samba-server/dialogs.rb:1092
msgid "&Filter"
msgstr "過濾器(&F)"

#: src/include/samba-server/dialogs.rb:1094
msgid "Show &All Shares"
msgstr "顯示全部共享(&A)"

#: src/include/samba-server/dialogs.rb:1097
msgid "Do Not Show &System Shares"
msgstr "不顯示系統共享(&S)"

#. translators: table header texts
#: src/include/samba-server/dialogs.rb:1108
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: src/include/samba-server/dialogs.rb:1109
msgid "Read-Only"
msgstr "僅讀"

#: src/include/samba-server/dialogs.rb:1110
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: src/include/samba-server/dialogs.rb:1111
msgid "Path"
msgstr "路徑"

#: src/include/samba-server/dialogs.rb:1112
#: src/include/samba-server/dialogs.rb:1123
msgid "Guest Access"
msgstr "Guest 訪問"

#: src/include/samba-server/dialogs.rb:1113
msgid "Comment"
msgstr "註釋"

#: src/include/samba-server/dialogs.rb:1122
msgid "&Rename..."
msgstr "重新命名(&R)..."

#: src/include/samba-server/dialogs.rb:1124
msgid "&Toggle Status"
msgstr "切換狀態(&T)"

#: src/include/samba-server/dialogs.rb:1142
msgid "WINS Server Support"
msgstr "WINS 伺服器支援"

#: src/include/samba-server/dialogs.rb:1149
msgid "Remote WINS Server"
msgstr "遠端 WINS 伺服器"

#: src/include/samba-server/dialogs.rb:1154
msgid "Na&me"
msgstr "名稱(&M)"

#. TRANSLATORS: check box
#: src/include/samba-server/dialogs.rb:1164
msgid "Use WINS for Hostname Resolution"
msgstr "使用 WINS 解析主機名"

#. translators: combobox item
#: src/include/samba-server/dialogs.rb:1169
msgid "Not a DC"
msgstr "非域控制器"

#. translators: combobox item
#: src/include/samba-server/dialogs.rb:1171
msgid "Primary (PDC)"
msgstr "主域控制器 (PDC)"

#. translators: combobox item
#: src/include/samba-server/dialogs.rb:1175
msgid "Backup (BDC)"
msgstr "備份域控制器 (BDC)"

#: src/include/samba-server/dialogs.rb:1178
msgid "Base Settings"
msgstr "基本設定"

#. translators: combobox label
#: src/include/samba-server/dialogs.rb:1193
msgid "Domain &Controller"
msgstr "域控制器(&C)"

#: src/include/samba-server/dialogs.rb:1203
msgid "Advanced Settings..."
msgstr "高階設定..."

#: src/include/samba-server/dialogs.rb:1205
msgid "&Expert Global Settings"
msgstr "專家全局設定(&E)"

#: src/include/samba-server/dialogs.rb:1206
msgid "&User Authentication Sources"
msgstr "使用者認證來源(&U)"

#: src/include/samba-server/dialogs.rb:1236
msgid "Samba Configuration"
msgstr "Samba 配置"

#. tab label
#: src/include/samba-server/dialogs.rb:1241
msgid "Start-&Up"
msgstr "啟動(&U)"

#: src/include/samba-server/dialogs.rb:1250
msgid "Firewall Settings"
msgstr "防火牆設定"

#: src/include/samba-server/dialogs.rb:1259
msgid "&Shares"
msgstr "共享(&S)"

#. BNC #579993, Allow guest access
#: src/include/samba-server/dialogs.rb:1282
msgid "I&dentity"
msgstr "身份(&D)"

#: src/include/samba-server/dialogs.rb:1297
msgid "WINS"
msgstr "WINS"

#: src/include/samba-server/dialogs.rb:1340
msgid "&LDAP Settings"
msgstr "&LDAP 設定"

#. BNC #247344, BNC #541958 (comment #18)
#: src/include/samba-server/dialogs.rb:1463
msgid "NetBIOS &Hostname"
msgstr "NetBIOS 主機名(&H)"

#. dialog caption
#: src/include/samba-server/dialogs.rb:1564
msgid "User Information Sources"
msgstr "使用者資訊來源"

#. try to create it
#. first, ask for password
#: src/include/samba-server/dialogs.rb:1618
msgid ""
"For a proper function, Samba server needs an\n"
"administrative account (root).\n"
"It will be created now."
msgstr ""
"為了正常服務，Samba 伺服器需要一個管理賬戶 (root)。\n"
"現在將創建它。"

#: src/include/samba-server/dialogs.rb:1624
msgid "Samba root &Password"
msgstr "Samba 根密碼(&P)"

#: src/include/samba-server/dialogs.rb:1625
msgid "&Verify Password"
msgstr "校驗密碼(&V)"

#. TRANSLATORS: popup error message
#: src/include/samba-server/dialogs.rb:1645
msgid ""
"The first and the second version\n"
"of the password do not match."
msgstr "兩次輸入的密碼不匹配。"

#. TRANSLATORS: popup error message, %1 is a username
#: src/include/samba-server/dialogs.rb:1662
msgid "Cannot create account for user %1."
msgstr "無法為使用者 %1 創建帳戶。"

#. translators: popup to fill in the domain joining info; %1 is the domain name
#: src/include/samba-server/dialogs.rb:1704
msgid ""
"Enter the username and the password\n"
"for joining the domain %1."
msgstr "請輸入使用者名與密碼加入域 %1。"

#: src/include/samba-server/dialogs.rb:1711
msgid ""
"To join the domain anonymously, leave the\n"
"text entries empty."
msgstr "要匿名加入域，請將文字項留空。"

#. text entry label
#: src/include/samba-server/dialogs.rb:1719
msgid "&Username"
msgstr "使用者名(&U)"

#. translators: button label to skip joining to domain
#: src/include/samba-server/dialogs.rb:1724
msgid "Do &Not Join"
msgstr "不加入(&N)"

#. Translators: Information popup, %1 is the name of the domain
#: src/include/samba-server/dialogs.rb:1756
msgid "Domain %1 joined successfully."
msgstr "成功加入域 %1。"

#. Read dialog help 1/2
#: src/include/samba-server/helps.rb:37
msgid ""
"<p><b><big>Initializing Samba Server Configuration</big></b><br>\n"
"Please wait...<br></p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>正在啟始化 Samba 伺服器配置</big></b><br>\n"
"請稍候...<br></p>\n"

#. Read dialog help 2/2
#: src/include/samba-server/helps.rb:41
msgid ""
"<p><b><big>Aborting Initialization</big></b><br>\n"
"Safely abort the configuration utility by pressing <b>Abort</b> now.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>中止啟始化</big></b><br>\n"
"現在按<b>中止</b>可安全地中止配置工具。</p>\n"

#. Write dialog help 1/2
#: src/include/samba-server/helps.rb:45
msgid ""
"<p><b><big>Saving Samba Server Configuration</big></b><br>\n"
"Please wait...<br></p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>正在儲存 Samba 伺服器配置</big></b><br>\n"
"請稍候...<br></p>\n"

#. Write dialog help 2/2
#: src/include/samba-server/helps.rb:49
msgid ""
"<p><b><big>Aborting Saving</big></b><br>\n"
"Abort the save procedure by pressing <b>Abort</b>.\n"
"An additional dialog will inform you whether it is safe to do so.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>中止儲存</big></b><br>\n"
"按<b>中止</b>可中止儲存過程。\n"
"另一個對話方塊將告知您這樣做是否安全。\n"
"</p>\n"

#. Samba selecting workgroup or domain 1/1 - Installation step 1
#: src/include/samba-server/helps.rb:56
msgid ""
"<p><b><big>Workgroup or Domain Selection</big></b><br>\n"
"Select existing name of workgroup or domain or type your own new name and "
"click <b>Next</b>.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>工作組或域選擇</big></b><br>\n"
"選擇已有工作組或域名稱，或輸入您自己的新名稱並點選<b>下一步</b>。\n"
"</p>\n"

#. Samba select Samba Server type - Installation step 2
#: src/include/samba-server/helps.rb:62
msgid ""
"<p><b><big>Samba Server Type</big></b></p>\n"
"<p>A domain controller allows Windows clients to log in to a Windows NT "
"style domain.</p>\n"
"<p>The backup controller uses another domain controller for validation.\n"
"The primary controller uses its own information about users and their "
"passwords.</p>\n"
"<p>The options available in the configuration dialogs depend on the settings "
"in this selection. Windows NT style domain controller functionality will be "
"phased out in future releases.</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>Samba 伺服器類型</big></b></p>\n"
"<p>域控制器允許 Windows 客戶端登入到 Windows NT 風格的域。</p>\n"
"<p>備份控制器使用另一個域控制器來進行校驗。\n"
"主控制器使用其自身關於使用者及其密碼的資訊。</p>\n"
"<p>配置對話方塊中可用的選項取決於此選擇中的設定。\n"
"Windows NT 風格的域控制器功能將在未來版本中淘汰。</p>"

#. Samba select Samba Server type - Installation step 2
#: src/include/samba-server/helps.rb:73
msgid ""
"<p><b><big>Samba Server Type</big></b></p>\n"
"<p>A domain controller allows Windows clients to log in to a Windows domain."
"</p>\n"
"<p>The options available in the configuration dialogs \n"
"depend on the settings in this selection.</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>Samba 伺服器類型</big></b></p>\n"
"<p>域控制器允許 Windows 客戶端登入到 Windows 域。</p>\n"
"<p>配置對話方塊中的可用選項取決於此選擇中的設定。</p>"

#. Share list dialog help 1/4
#: src/include/samba-server/helps.rb:80
msgid "<p><b><big>Shares</big></b></p>"
msgstr "<p><b><big>共享</big></b></p>"

#: src/include/samba-server/helps.rb:83
msgid ""
"<p>This is a list of already configured shares, whether they \n"
"are enabled or disabled, and some basic information about them.<br></p>"
msgstr ""
"<p>這是一個已配置共享的列表，不管它們啟用沒啟用，以及有關這些共享的一些基本信"
"息。<br></p>"

#. Share list dialog help 2/4
#: src/include/samba-server/helps.rb:87
msgid ""
"<p>A share can be enabled or disabled.\n"
"A disabled share is not accessible, but its\n"
"configuration is still written into the configuration file.\n"
"So the share can be later enabled again.\n"
"</p>"
msgstr ""
"<p>共享可以是啟用的也可以是禁用的。\n"
"一個禁用的共享是無法訪問的，但是它的配置仍會寫入到配置檔案中。\n"
"以便於稍後可再次啟用該共享。\n"
"</p>"

#. Share list dialog help 3/4
#: src/include/samba-server/helps.rb:95
msgid ""
"<p>Some of the shares are special. For example, the share\n"
"Homes is a special system share for accessing home directories\n"
"of users. The system shares can be hidden from the table\n"
"by selecting <b>Do Not Show System Shares</b> in the <b>Filter</b>\n"
"menu.</p>\n"
msgstr ""
"<p>有些共享比較特殊。例如，Homes 共享就是一個特殊的系統共享，用於訪問使用者主文"
"件夾。\n"
"可通過在<b>過濾器</b>選單選擇<b>不顯示系統共享</b>來從表中隱藏系統共享。</"
"p>\n"

#. Share list dialog help 4/4
#: src/include/samba-server/helps.rb:103
msgid ""
"<p>Use <b>Add</b> to add a new share, <b>Edit</b> to modify\n"
"already existing share, and <b>Delete</b> to \n"
"remove the information about a share.</p>\n"
msgstr ""
"<p>使用<b>添加</b>添加新共享，<b>編輯</b>修改已有共享，<b>刪除</b>移除有關某"
"共享的資訊。</p>\n"

#. Identity dialog help 1/5
#: src/include/samba-server/helps.rb:109
msgid ""
"<p><b><big>Identity</big></b><br>\n"
"These options allow setup of the identity of the server and its\n"
"primary role in the network.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>身份</big></b><br>\n"
"這些選項允許設定伺服器身份與它在網路中的主要角色。</p>\n"

#. Samba role dialog help 2/5
#: src/include/samba-server/helps.rb:115
msgid ""
"<p>The base settings set up the domain and the\n"
"server role. <b>Backup Domain Controller</b> and <b>Primary Domain "
"Controller</b> allow Windows clients to log in to a Windows domain. The "
"backup controller \n"
"uses another domain controller for validation. The primary controller\n"
"uses its own information about users and their passwords.\n"
"If the server should not participate as a domain controller, choose the\n"
"<b>Not a DC</b> value.</p>\n"
msgstr ""
"<p>基本設定設定了域與伺服器角色。\n"
"<b>備份域控制器</b>與<b>主域控制器</b>允許 Windows 客戶端登入到 Windows "
"域。\n"
"備份控制器使用另一個域控制器來進行校驗。\n"
"主控制器使用其自身關於使用者及其密碼的資訊。\n"
"若該伺服器不應作為域控制器參與，請選擇<b>非域控制器</b>值。</p>\n"

#. Samba role dialog help 2/5
#: src/include/samba-server/helps.rb:124
msgid ""
"<p>The <b>Base Settings</b> set up the domain and the\n"
"server role. <b>Primary Domain Controller</b> allows Windows clients\n"
"to log in to a Windows domain. If the server should not participate\n"
"as a domain controller, choose <b>Not a DC</b>.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>基本設定</b>設定了域與伺服器角色。\n"
"<b>主域控制器</b>允許 Windows 客戶端登入到 Windows 域。\n"
"若伺服器不應作為域控制器參與，請選擇<b>非域控制器</b>。</p>\n"

#. Samba role dialog help 3/5
#: src/include/samba-server/helps.rb:131
msgid ""
"<p><b>WINS</b> is a network protocol for mapping low-level\n"
"network identification of a host (for example, IP address) to\n"
"a NetBIOS name. The Samba server can be a \n"
"WINS server or can use another server for its\n"
"queries. In the latter case, choose <b>Remote WINS Server</b>\n"
"and enter the IP address of the WINS server.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>WINS</b>是一種用於將主機的低階網路標識(例如 IP 地址)對映到 NetBIOS 名稱"
"的網路協議。\n"
"Samba 伺服器可以是一臺 WINS 伺服器，也可以使用另一臺伺服器來執行其查詢。\n"
"若是後者，請選擇<b>遠端 WINS 伺服器</b>並輸入該 WIN 伺服器的 IP 地址。</p>\n"

#. Samba role dialog help 4/5
#: src/include/samba-server/helps.rb:140
msgid ""
"<p>Optionally, set a <b>Server NetBIOS Name</b>. The\n"
"NetBIOS name is the name the server uses in the SMB network.</p>"
msgstr ""
"<p>(可選)設定<b>伺服器 NetBIOS 名稱</b>。\n"
"NetBIOS 名稱就是伺服器在 SMB 網路中使用的名稱。</p>"

#. Samba role dialog help 5/5
#: src/include/samba-server/helps.rb:144
msgid ""
"<p><b>Advanced Settings</b> provides access to \n"
"detailed configuration, user authentication sources, and expert global "
"settings.</p>\n"
msgstr "<p><b>高階設定</b>提供了對詳細配置、使用者認證來源與專家全局設定的訪問。</p>\n"

#: src/include/samba-server/helps.rb:147
msgid ""
"<p><b><big>Trusted Domains</big></b><br>\n"
"NT-style trusted domains represent a possibility to assign\n"
"access rights to users from another domain.\n"
"Here, create a list of domains for which \n"
"the Samba server should provide access.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>可信域</big></b><br>\n"
"NT 式可信域意味著可以為來自其它域的使用者指派訪問許可權。\n"
"在此，創建一個 Samba 伺服器應提供訪問的域列表。</p>\n"

#: src/include/samba-server/helps.rb:154
msgid ""
"<p>To add a new domain into the list, press <b>Add</b>.\n"
"Enter the name of the domain to trust\n"
"and a password in the dialog that opens. The password is used by the Samba\n"
"server to access the trusted domain. After <b>OK</b> is pressed,\n"
"the trust relationship is established. To delete a domain,\n"
"choose it in the list and press <b>Delete</b>.</p>\n"
msgstr ""
"<p>要向該列表中添加新的域，請按<b>添加</b>。\n"
"在隨即開啟的對話方塊中輸入要信任的域名稱與密碼。\n"
"Samba 伺服器將使用該密碼訪問該可信域。\n"
"按<b>確認</b>後，信任關係就建立起來了。\n"
"要刪除某域，請在列表中選擇它並按<b>刪除</b>。</p>\n"

#: src/include/samba-server/helps.rb:162
msgid ""
"<p>For more details about how trusted domains work,\n"
"see the Samba HOWTO collection.</p>\n"
msgstr "<p>更多關於可信域工作原理的細節，請參考 Samba 指南集。</p>\n"

#. Single share editing dialog help 1/2
#: src/include/samba-server/helps.rb:166
msgid ""
"<p><b><big>Edit a Share</big></b><br>\n"
"Here, fine-tune the options of a share.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>編輯單個共享</big></b><br>\n"
"在此，微調某共享的選項。</p>\n"

#. Single share editing dialog help 2/2
#: src/include/samba-server/helps.rb:170
msgid ""
"<p>Use <b>Add</b> to add a new configuration option, <b>Edit</b> to modify\n"
"an existing option, and <b>Delete</b> to delete an option.</p>\n"
msgstr ""
"<p>使用<b>添加</b>添加新的配置選項，<b>編輯</b>修改已有選項，<b>刪除</b>刪除"
"某選項。</p>\n"

#. Global settings editing dialog help 1/2
#: src/include/samba-server/helps.rb:174
msgid ""
"<p><b><big>Expert Global Settings Configuration</big></b><br>\n"
"Here, fine-tune the global options of the server.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>專家全局設定配置</big></b><br>\n"
"在此，微調伺服器的全局選項。</p>\n"

#. Global settings editing dialog help 2/2
#: src/include/samba-server/helps.rb:178
msgid ""
"<p>Use <b>Add</b> to add a new configuration option, <b>Edit</b> to modify\n"
"already existing option, and <b>Delete</b> to delete an option.</p>\n"
msgstr ""
"<p>使用<b>添加</b>添加新的配置選項，<b>編輯</b>修改已有選項，<b>刪除</b>刪除"
"某選項。</p>\n"

#. Advanced SAMBA configuration dialog help 1/3
#: src/include/samba-server/helps.rb:182
msgid ""
"<p><b><big>LDAP Samba Server Options</big></b><br>\n"
"Here, set up details about use of LDAP by the Samba\n"
"server.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>LDAP Samba 伺服器選項</big></b><br>\n"
"在此，設定 Samba 伺服器使用 LDAP 的細節。</p>\n"

#. Advanced SAMBA configuration dialog help 2/3
#: src/include/samba-server/helps.rb:188
msgid ""
"<p><b>Search Base DN</b> (distinguished name) is\n"
"the base at which to start searching the information. <b>Administration DN</"
"b> is used when\n"
"creating new users and groups. If the administration DN requires\n"
"a password for write access, set the password using\n"
"<b>Set LDAP Administration Password</b>.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>搜索基礎判別名</b>(判別名) 是開始搜索資訊的原點。\n"
"<b>管理判別名</b> 在創建新使用者與組時要用到。\n"
"若管理判別名要求設定寫訪問密碼，請使用<b>設定 LDAP 管理密碼</b>設定該密碼。</"
"p>\n"

#. Advanced SAMBA configuration dialog help 3/3
#: src/include/samba-server/helps.rb:196
msgid ""
"<p><b>Note:</b> Settings are saved before the LDAP administration password "
"is set.</p>\n"
msgstr "<p><b>注意：</b>設定在 LDAP 管理密碼設定前即被儲存。</p>\n"

#. passdb backend configuration dialog help 1
#: src/include/samba-server/helps.rb:200
msgid ""
"<p><b><big>User Authentication Information Backends</big></b><br>\n"
"Choose where the Samba server should look for the authentication\n"
"information. Samba does not support multiple backends at once anymore,\n"
"only one is allowed.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>使用者認證資訊後端</big></b><br>\n"
"選擇 Samba 伺服器應從何處查找認證資訊。\n"
"Samba 不再支援同時使用多個後端，現在僅允許設定一個後端。</p>\n"

#. passdb backend configuration dialog help 2
#: src/include/samba-server/helps.rb:207
msgid ""
"<p>If you want to change the user authentication source, remove the current "
"one first\n"
"by pressing <b>Delete</b> and add a new one with <b>Add</b>.</p>\n"
msgstr ""
"<p>若您想要修改使用者認證來源，請先按<b>刪除</b>移除當前使用者認證來源並使用<b>添"
"加</b>添加一個新的。</p>\n"

#. passdb backend configuration dialog help 3
#: src/include/samba-server/helps.rb:211
msgid ""
"<p><b>smbpasswd file</b> is the file using the same format as\n"
"the previous versions of Samba. Its layout is similar to the\n"
"passwd file. It is possible to have a multiple files in this \n"
"format.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>smbpasswd 檔案</b>是使用與之前版本的 Samba 相同格式的一個檔案。\n"
"它的格局與 passwd 檔案相近。此格式中可以有多個檔案。</p>\n"

#. passdb backend configuration dialog help 4
#: src/include/samba-server/helps.rb:218
msgid ""
"<p><b>LDAP</b> is a URL of an LDAP server to check for\n"
"the information.</p>\n"
msgstr "<p><b>LDAP</b> 是用於檢索資訊的 LDAP 伺服器 URL。</p>\n"

#. passdb backend configuration dialog help 5
#: src/include/samba-server/helps.rb:222
msgid ""
"<p><b>TDB database</b> uses an internal Samba database binary format\n"
"to store and look up the information.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>TDB 資料庫</b>使用一個內部 Samba 資料庫二進位制格式來存儲與查找資訊。</"
"p>\n"

#. we don't seem to support mysql anymore
#. /* passdb backend configuration dialog help 5/7 */
#. _("<p><b>MySQL database</b> uses an external MySQL database to
#. to store and look up the information.</p>
#. ") +
#. not in UI anymore
#. passdb backend configuration dialog help 6/7
#. _("<p>Use <b>Add</b> to add a new configuration option, <b>Edit</b> to modify
#. an existing option, and <b>Delete</b> to delete an option.
#. Use <b>Up</b> and <b>Down</b> to change the order
#. of the back-ends.</p>
#. "),
#. no such button there
#. /* passdb backend configuration dialog help 7/7 */
#. _("<p>The <b>LDAP</b> button gives access to
#. details of an LDAP configuration and also allows
#. checking a connection to an LDAP server for the currently
#. selected LDAP back-end.</p>
#. "),
#. add new share dialog help 1/3
#: src/include/samba-server/helps.rb:248
msgid ""
"<p><b><big>Add a New Share</big></b><br>\n"
"Here, enter the basic information about a share to add.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>添加新共享</big></b><br>\n"
"在此，輸入要添加的共享的基本資訊。</p>\n"

#. add new share dialog help 2/3
#: src/include/samba-server/helps.rb:252
msgid ""
"<p><b>Share Name</b> is used for accessing\n"
"the share from clients. <b>Share Description</b> describes the\n"
"purpose of the share.</p>"
msgstr ""
"<p><b>共享名稱</b>用於從客戶端訪問共享。\n"
"<b>共享描述</b>描述了共享的用途。</p>"

#. add new share dialog help 3/3
#: src/include/samba-server/helps.rb:258
msgid ""
"<p>There are two types of shares. A <b>Printer</b> share\n"
"is presented as a printer to clients. A <b>Directory</b> share \n"
"is presented as a network disk. <b>Share Path</b> must be\n"
"entered for a directory share.</p>\n"
msgstr ""
"<p>共享類型有兩種。<b>列印機</b>共享對客戶端呈現為列印機。\n"
"<b>資料夾</b>共享呈現為網路磁碟。資料夾共享必須輸入<b>共享路徑</b>。</p>\n"

#. add new share dialog help 4/3
#: src/include/samba-server/helps.rb:265
msgid ""
"<p>If <b>Read-Only</b> is checked, users\n"
"of a service may not create or modify files in the service's\n"
"directory.</p>\n"
msgstr "<p>若選中了<b>僅讀</b>，服務使用者可能無法創建或修改服務資料夾中的檔案。</p>\n"

#: src/include/samba-server/helps.rb:270
msgid ""
"<p><b>Inherit ACLS</b> can be used to ensure\n"
"that if default ACLs exist on parent directories, they are always\n"
"honored when creating a subdirectory.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>繼承訪問控制列表</b>可用於確保若父資料夾上存在默認訪問控制列表，則當創"
"建子資料夾時總是尊重它們。</p>\n"

#. add new share dialog help
#: src/include/samba-server/helps.rb:276
msgid ""
"<p>With <b>Expose Snapshots</b> selected, Samba exposes snapshots created by "
"Snapper for access and manipulation by CIFS/SMB clients. This option is only "
"available if Samba offers Snapper support, and the Share Path corresponds to "
"a Btrfs backed Snapper configuration subvolume.<br> Relevant permissions "
"must also be granted, see Samba's <b>vfs_snapper(8)</b> man page for further "
"details.</p>"
msgstr ""
"<p>若選中了<b>暴露快照</b>，Samba 將暴露出 Snapper 創建的快照以供 CIFS/SMB 客"
"戶端訪問與操控。\n"
"此選項僅有當 Samba 提供了 Snapper 支援，且共享路徑對應到了一個使用 Btrfs 後端"
"的 Snapper 配置子區塊時才可用。<br>"
"也必須授予相關許可權，進一步細節請參考 Samba 的 <b>vfs_snapper(8)</b> 手冊頁。</p>"

#: src/include/samba-server/helps.rb:283
msgid ""
"<p><b>Utilize Btrfs Features</b> instructs Samba to take advantage of "
"features specific to the Btrfs filesystem. This option is only available if "
"Samba offers Btrfs support, and the Share Path is a Btrfs subvolume. See "
"Samba's <b>vfs_btrfs(8)</b> man page for further details.</p>"
msgstr ""
"<p><b>利用 Btrfs 特性</b>可引導 Samba 利用 Btrfs 檔案系統獨有的特性。\n"
"此選項僅有當 Samba 提供了 Btrfs 支援且共享路徑為一個 Btrfs 子區塊時才可用。"
"進一步細節請參考 Samba 的 <b>vfs_btrfs(8)</b> 手冊頁。</p>"

#. help for LDAP Settings dialog
#: src/include/samba-server/helps.rb:289
msgid ""
"<p><b><big>LDAP Settings</big></b><br>\n"
"Here, determine the LDAP server to use for authentication.\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"Setting <b>LDAP Password Back-End</b> allows storing user information in the "
"LDAP tree specified by the URL. With <b>LDAP Idmap Back-End</b>, store SID/"
"uid/gid mapping tables in LDAP.\n"
"</p><p>\n"
"In the Authentication section, set the credentials for the LDAP server, "
"including full Administrator DN.\n"
"</p>\n"
"<b>Search Base DN</b> is the LDAP suffix appended to Samba-specific LDAP "
"objects.\n"
"</p><p>\n"
"To test the connection to your LDAP server, click <b>Test Connection</b>. To "
"set expert LDAP settings or use default values, click <b>Advanced Settings</"
"b>.<p>"
msgstr ""
"<p><b><big>LDAP 設定</big></b><br>\n"
"在此，決定 LDAP 伺服器是否使用認證。\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"設定<b>LDAP 密碼後端</b>將允許在通過 URL 指定的 LDAP 樹中存儲使用者資訊。使用 "
"<b>LDAP ldmap 後端</b>可在 LDAP 中存儲 SID/uid/gid 對映表。\n"
"</p><p>\n"
"在認證部分，設定 LDAP 伺服器的機要資料，包括完整的管理員判別名。\n"
"</p>\n"
"<b>搜索基礎判別名</b>是追加到 Samba 相關的 LDAP 物件的 LDAP 字尾。\n"
"</p><p>\n"
"要測試連線到您的 LDAP 伺服器，請點選<b>測試連線</b>。\n"
"要設定專家 LDAP 設定或使用預設值，請點選<b>高階設定</b>。</p>"

#. help for SambaLDAPSettingsSuffixesWidget
#: src/include/samba-server/helps.rb:303
msgid ""
"<p><b>User Suffix</b> specifies where users are added to the LDAP tree. The "
"value is pre-pended to the value of <b>Search Base DN</b>. Similarly, "
"<b>Group Suffix</b> specifies the place for groups, <b>Machine Suffix</b> "
"for machines and <b>Idmap Suffix</b> for idmap mappings.</p>"
msgstr ""
"<p><b>使用者字尾</b>指定了是否將使用者添加到 LDAP 樹。該值將附加到<b>搜索基礎判別"
"名</b>的值的前面。類似地，<b>組字尾</b>指定了組的位置，<b>機器字尾</b>指定了"
"機器名，<b>ldmap 字尾</b>指定了 idmap 對映的位置。</p>"

#. help for SambaLDAPSettingsTimeoutsWidget
#: src/include/samba-server/helps.rb:307
msgid ""
"<p><b>Replication Sleep</b> is the amount of milliseconds Samba will wait "
"after writing to the LDAP server, so LDAP replicas can catch up.</p>\n"
"<p><b>Time-Out</b> specifies the timeout for LDAP operations (in seconds).</"
"p>"
msgstr ""
"<p><b>複製睡眠</>是在寫入 LDAP 伺服器後 Samba 等待的毫秒數，以便 LDAP 副本可"
"以及時同步。</p>\n"
"<p><b>超時</b>指定了 LDAP 操作超時的秒數。</p>"

#. help for SambaLDAPSettingsSecurityWidget
#: src/include/samba-server/helps.rb:311
msgid ""
"<p>Define whether to use SSL for LDAP connection with <b>Use SSL or TLS</b>."
"</p>"
msgstr "<p>使用<b>使用 SSL 或 TLS</b>定義是否為 LDAP 連線使用 SSL。</p>"

#. help for SambaLDAPSettingsMiscWidget
#: src/include/samba-server/helps.rb:315
msgid ""
"<p><b>Delete DN</b> specifies if the delete operation deletes the complete "
"LDAP entry or only the Samba-specific attributes.</p>\n"
"<p>With <b>Synchronize Passwords</b>, define possible synchronization of the "
"LDAP password with the NT and LM hashes. See the <tt>smb.conf</tt> manual "
"page for details.</p>"
msgstr ""
"<p><b>刪除判別名</b>指定了刪除操作是刪除整個 LDAP 項還是隻刪除 Samba 特殊屬"
"性。</p>\n"
"<p><b>同步密碼</b>定義了以 NT 還是 LM 雜湊加密法同步 LDAP 密碼。細節請參考 "
"<tt>smb.conf</tt> 手冊頁。</p>"

#. translators: warning text
#: src/include/samba-server/helps.rb:322
msgid ""
"If you change the NetBIOS Hostname, Samba creates a\n"
"service identifier (SID) for your server with the first client\n"
"connection.  Because the new SID is not equal to the old one, clients can\n"
"no longer authenticate as domain members.\n"
msgstr ""
"若您修改了 NetBIOS 主機名，Samba 將會在第一次客戶端連線時為您的伺服器創建一個"
"服務識別碼 (SID)。由於新的 SID 與舊的不相同，客戶端將不再能夠作為域成員認"
"證。\n"

#. translators: warning text
#: src/include/samba-server/helps.rb:329
msgid ""
"Consider that /tmp and /var/tmp are publicly accessible\n"
"directories and a scheduled clean job might remove files after a\n"
"configured period. See MAX_DAYS_IN_TMP and TMP_DIRS_TO_CLEAR in\n"
"/etc/sysconfig/cron.\n"
msgstr ""
"請考慮到 /tmp 與 /var/tmp 是公共訪問資料夾並且預定的清理任務可能會在配置的時"
"間段後移除檔案。\n"
"請檢視 /etc/sysconfig/cron 中的 MAX_DAYS_IN_TMP 與 TMP_DIRS_TO_CLEAR。\n"

#. translators: warning text
#: src/include/samba-server/helps.rb:336
msgid ""
"Exporting /var might lead to security problems. The\n"
"directory includes many secrets of your system.\n"
msgstr ""
"匯出 /var 可能會導致安全問題。\n"
"該資料夾包含了您系統的許多機密。\n"

#. translators: warning text
#: src/include/samba-server/helps.rb:340
msgid ""
"Exporting /etc might lead to security problems. The\n"
"directory includes many secrets of your system.\n"
msgstr ""
"匯出 /etc 可能會導致安全問題。\n"
"該資料夾包含了您系統的許多機密。\n"

#. translators: warning text
#: src/include/samba-server/helps.rb:346
msgid ""
"Exporting / might lead to security problems because it makes your\n"
"entire file system browsable from Samba clients.\n"
msgstr "匯出 / 可能會導致安全問題，因為這會讓 Samba 客戶端能瀏覽您的整個檔案系統。\n"

#: src/include/samba-server/helps.rb:350
msgid ""
"<p><b>Advanced Settings</b> provides access to \n"
"detailed configuration, such as LDAP settings, user authentication sources, "
"and\n"
"expert global settings.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>高階設定</b>提供了對詳細配置的訪問，諸如 LDAP 設定，使用者認證來源與專家"
"全局設定。</p>\n"

#. translators: combo box value
#: src/include/samba-server/ldap-widget.rb:67
msgid "TLS"
msgstr "TLS"

#. translators: combo box value (updata password? Yes/No/Only = Only update the LDAP password and let the LDAP server do the rest)
#: src/include/samba-server/ldap-widget.rb:82
msgid "Only"
msgstr "僅"

#. translators: popup warning message about empty text entry
#: src/include/samba-server/ldap-widget.rb:166
msgid "Enter the server URL."
msgstr "請輸入伺服器 URL。"

#. translators: inform text
#: src/include/samba-server/ldap-widget.rb:181
#: src/include/samba-server/ldap-widget.rb:289
msgid "Passwords do not match."
msgstr "密碼不匹配。"

#. translators: inform text
#: src/include/samba-server/ldap-widget.rb:300
msgid "Passwords match."
msgstr "密碼匹配。"

#. Propose default values
#. translators: popup message
#: src/include/samba-server/ldap-widget.rb:351
#: src/include/samba-server/ldap-widget.rb:369
msgid ""
"All current LDAP-related values will be rewritten.\n"
"Continue?\n"
msgstr ""
"將覆蓋全部當前 LDAP 相關值。\n"
"繼續嗎？\n"

#. translators: popup message
#: src/include/samba-server/ldap-widget.rb:364
msgid "Connection successful."
msgstr "連線成功。"

#. translators: text entry label
#: src/include/samba-server/ldap-widget.rb:432
msgid "&Search Base DN"
msgstr "搜索基礎判別名(&S)"

#: src/include/samba-server/ldap-widget.rb:435
msgid "Authentication"
msgstr "認證"

#. translators: text entry label
#: src/include/samba-server/ldap-widget.rb:438
msgid "&Administration DN"
msgstr "管理判別名(&A)"

#. TODO: if Mode::config() => no ask for pssword
#. translators: password enrty label
#: src/include/samba-server/ldap-widget.rb:447
msgid "Administration &Password"
msgstr "管理密碼(&P)"

#. translators: reenter password entry label
#: src/include/samba-server/ldap-widget.rb:453
msgid "Administration Password (A&gain)"
msgstr "管理密碼(再輸一次)(&G)"

#. translators: frame title (passdb == password database)
#: src/include/samba-server/ldap-widget.rb:464
msgid "Passdb Back-End"
msgstr "Passdb 後端"

#. translators: check box label
#: src/include/samba-server/ldap-widget.rb:471
msgid "Use LDAP Password &Back-End"
msgstr "使用 LDAP 密碼後端(&B)"

#. translators: text entry label
#: src/include/samba-server/ldap-widget.rb:475
msgid "LDAP Server &URL"
msgstr "LDAP 伺服器 &URL"

#. translators: frame title (idmap = user id mapping)
#: src/include/samba-server/ldap-widget.rb:483
msgid "Idmap Back-End"
msgstr "Idmap 後端"

#. translators: check box label
#: src/include/samba-server/ldap-widget.rb:490
msgid "Use LDAP &Idmap Back-End"
msgstr "使用 LDAP &Idmap 後端"

#. translators: text entry label
#: src/include/samba-server/ldap-widget.rb:494
msgid "LDAP Server U&RL"
msgstr "LDAP 伺服器 U&RL"

#: src/include/samba-server/ldap-widget.rb:517
msgid "&Test Connection"
msgstr "測試連線(&T)"

#: src/include/samba-server/ldap-widget.rb:520
msgid "Advanced &Settings..."
msgstr "高階設定(&S)..."

#. translators: dialog caption
#: src/include/samba-server/ldap-widget.rb:522
#: src/include/samba-server/ldap-widget.rb:820
msgid "Expert LDAP Settings"
msgstr "專家 LDAP 設定"

#: src/include/samba-server/ldap-widget.rb:523
msgid "Default Values"
msgstr "預設值"

#. translators: frame label
#: src/include/samba-server/ldap-widget.rb:587
msgid "Suffixes"
msgstr "字尾"

#. translators: text entry label
#: src/include/samba-server/ldap-widget.rb:590
msgid "&User Suffix"
msgstr "使用者字尾(&U)"

#. translators: text entry label
#: src/include/samba-server/ldap-widget.rb:592
msgid "&Group Suffix"
msgstr "組字尾(&G)"

#. translators: text entry label
#: src/include/samba-server/ldap-widget.rb:594
msgid "&Machine Suffix"
msgstr "計算機字尾(&M)"

#. translators: text entry label
#: src/include/samba-server/ldap-widget.rb:596
msgid "&Idmap Suffix"
msgstr "&Idmap 字尾"

#. translators: frame label
#: src/include/samba-server/ldap-widget.rb:641
msgid "Time-Outs"
msgstr "超時"

#. translators: integer field label
#: src/include/samba-server/ldap-widget.rb:647
msgid "&Replication Sleep"
msgstr "複製睡眠(&R)"

#. translators: integer field label
#: src/include/samba-server/ldap-widget.rb:654
msgid "&Time-Out"
msgstr "超時(&T)"

#. translators: frame label
#: src/include/samba-server/ldap-widget.rb:693
msgid "Security"
msgstr "安全"

#. translators: combo box label
#: src/include/samba-server/ldap-widget.rb:699
msgid "&Use SSL or TLS"
msgstr "使用 SSL 或 TLS(&U)"

#. translators: frame label
#: src/include/samba-server/ldap-widget.rb:747
msgid "Other Settings"
msgstr "其它設定"

#. No such option, bug 169194
#. translators: text entry label
#. `Left(`TextEntry(`id("ldap filter"), _("Search &Filter"))),
#. translators: combo box label
#: src/include/samba-server/ldap-widget.rb:757
msgid "&Delete DN"
msgstr "刪除判別名(&D)"

#. translators: combo box label
#: src/include/samba-server/ldap-widget.rb:767
msgid "&Synchronize Passwords"
msgstr "同步密碼(&S)"

#. Initialization dialog caption
#: src/include/samba-server/wizards.rb:167
msgid "Samba Server Configuration"
msgstr "Samba 伺服器配置"

#. Initialization dialog contents
#: src/include/samba-server/wizards.rb:169
msgid "Initializing..."
msgstr "正在啟始化..."

#. translators: in error message, followed by server error
#: src/modules/SambaBackendLDAP.pm:261
msgid "Additional Information:"
msgstr "附加資訊："

#. translators: unknown error message
#: src/modules/SambaBackendLDAP.pm:265
msgid "Unknown error. Perhaps yast2-ldap is not available."
msgstr "未知錯誤。或許 yast2-ldap 不可用。"

#: src/modules/SambaBackendLDAP.pm:338
msgid "Unknown Class:"
msgstr "未知類："

#: src/modules/SambaBackendLDAP.pm:338
msgid "Only dcObject (dc) and organizationalUnit (ou) classes are supported."
msgstr "僅支援 dcObject(dc) 與 organizationalUnit(ou) 類。"

#. translators: warning message, %s is LDAP server name/IP
#: src/modules/SambaBackendLDAP.pm:624
#, perl-format
msgid ""
"It seems that there is no functional\n"
"LDAP server at %s.\n"
msgstr "看起來 %s 上沒有正常運行的 LDAP 伺服器。\n"

#. translators: server role name
#: src/modules/SambaRole.pm:50
msgid "File and Printer Sharing"
msgstr "檔案與列印機共享"

#. translators: server role name
#: src/modules/SambaRole.pm:52
msgid "Backup Domain Controller"
msgstr "備份域控制器"

#. translators: server role name
#: src/modules/SambaRole.pm:54
msgid "Primary Domain Controller"
msgstr "主域控制器"

#. translators: server role name
#: src/modules/SambaRole.pm:56
msgid "Domain Member Server"
msgstr "域成員伺服器"

#. Samba-server read dialog caption
#: src/modules/SambaServer.pm:120
msgid "Initializing Samba Server Configuration"
msgstr "正在啟始化 Samba 伺服器配置"

#. translators: progress stage
#: src/modules/SambaServer.pm:125
msgid "Read global Samba settings"
msgstr "讀取全局 Samba 設定"

#. translators: progress stage
#: src/modules/SambaServer.pm:127
msgid "Read Samba secrets"
msgstr "讀取 Samba 機密"

#. translators: progress stage
#: src/modules/SambaServer.pm:129
msgid "Read Samba service settings"
msgstr "讀取 Samba 服務設定"

#. translators: progress stage
#: src/modules/SambaServer.pm:131
msgid "Read Samba accounts"
msgstr "讀取 Samba 帳戶"

#. translators: progress stage
#: src/modules/SambaServer.pm:133
msgid "Read the back-end settings"
msgstr "讀取後端設定"

#. translators: progress stage
#: src/modules/SambaServer.pm:135
msgid "Read the firewall settings"
msgstr "讀取防火牆設定"

#. translators: progress stage
#: src/modules/SambaServer.pm:137
msgid "Read Samba service role settings"
msgstr "讀取 Samba 服務角色設定"

#. translators: progress step
#: src/modules/SambaServer.pm:140
msgid "Reading global Samba settings..."
msgstr "正在讀取全局 Samba 設定..."

#. translators: progress step
#: src/modules/SambaServer.pm:142
msgid "Reading Samba secrets..."
msgstr "正在讀取 Samba 機密..."

#. translators: progress step
#: src/modules/SambaServer.pm:144
msgid "Reading Samba service settings..."
msgstr "正在讀取 Samba 服務設定..."

#. translators: progress step
#: src/modules/SambaServer.pm:146
msgid "Reading Samba accounts..."
msgstr "正在讀取 Samba 帳戶..."

#. translators: progress step
#: src/modules/SambaServer.pm:148
msgid "Reading the back-end settings..."
msgstr "正在讀取後端設定..."

#. translators: progress step
#: src/modules/SambaServer.pm:150
msgid "Reading the firewall settings..."
msgstr "正在讀取防火牆設定..."

#. translators: progress stage
#: src/modules/SambaServer.pm:152
msgid "Reading Samba service role settings..."
msgstr "正在讀取 Samba 服務角色設定..."

#. translators: progress finished
#. translators: write progress step
#: src/modules/SambaServer.pm:154 src/modules/SambaServer.pm:264
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#. Samba-server read dialog caption
#: src/modules/SambaServer.pm:234
msgid "Saving Samba Server Configuration"
msgstr "正在儲存 Samba 伺服器配置"

#. translators: write progress stage
#: src/modules/SambaServer.pm:239
msgid "Write global settings"
msgstr "寫入全局設定"

#. translators: write progress stage
#: src/modules/SambaServer.pm:241
msgid "Disable Samba services"
msgstr "禁用 Samba 服務"

#. translators: write progress stage
#: src/modules/SambaServer.pm:243
msgid "Enable Samba services"
msgstr "啟用 Samba 服務"

#. translators: write progress stage
#: src/modules/SambaServer.pm:245
msgid "Write back-end settings"
msgstr "寫入後端設定"

#. translators: write progress stage
#: src/modules/SambaServer.pm:247
msgid "Write Samba accounts"
msgstr "寫入 Samba 帳戶"

#. translators: write progress stage
#: src/modules/SambaServer.pm:249
msgid "Save firewall settings"
msgstr "儲存防火牆設定"

#. translators: write progress step
#: src/modules/SambaServer.pm:252
msgid "Writing global settings..."
msgstr "正在寫入全局設定..."

#. translators: write progress step
#: src/modules/SambaServer.pm:254
msgid "Disabling Samba services..."
msgstr "正在禁用 Samba 服務..."

#. translators: write progress step
#: src/modules/SambaServer.pm:256
msgid "Enabling Samba services..."
msgstr "正在啟用 Samba 服務..."

#. translators: write progress step
#: src/modules/SambaServer.pm:258
msgid "Writing back-end settings..."
msgstr "正在寫入後端設定..."

#. translators: write progress step
#: src/modules/SambaServer.pm:260
msgid "Writing Samba accounts..."
msgstr "正在寫入 Samba 帳戶..."

#. translators: write progress step
#: src/modules/SambaServer.pm:262
msgid "Saving firewall settings..."
msgstr "正在儲存防火牆設定..."

#. /etc/samba/smb.conf is filename
#: src/modules/SambaServer.pm:288
msgid "Cannot write settings to /etc/samba/smb.conf."
msgstr "無法將設定寫入到 /etc/samba/smb.conf。"

#. summary item: configured workgroup/domain
#: src/modules/SambaServer.pm:385
msgid "Global Configuration:"
msgstr "全局配置："

#: src/modules/SambaServer.pm:387
#, perl-format
msgid "Workgroup or Domain: %s"
msgstr "工作組或域：%s"

#. summary item: selected role for the samba server
#: src/modules/SambaServer.pm:391
#, perl-format
msgid "Role: %s"
msgstr "角色：%s"

#. summary item: status of the samba service
#: src/modules/SambaServer.pm:394
msgid "Samba server is disabled"
msgstr "Samba 伺服器已禁用"

#. summary heading: configured shares
#: src/modules/SambaServer.pm:398
msgid "Share Configuration:"
msgstr "共享配置："

#. summary item: no configured shares
#: src/modules/SambaServer.pm:404
msgid "None"
msgstr "無"

#~ msgid "Snapper Support"
#~ msgstr "Snapper 支援"

#~ msgid "Please enter a new share name."
#~ msgstr "請輸入一個新的共享名。"

#~ msgid ""
#~ "Share '%1' already exists.\n"
#~ "Please choose another share name."
#~ msgstr ""
#~ "共享“%1”已存在。\n"
#~ "請選擇其他共享名。"

#~ msgid "SSL"
#~ msgstr "SSL"

#~ msgid ""
#~ "<p>Use <b>Add</b> to add a new configuration option, <b>Edit</b> to "
#~ "modify\n"
#~ "an existing option, and <b>Delete</b> to delete an option.\n"
#~ "Use <b>Up</b> and <b>Down</b> to change the order\n"
#~ "of the back-ends.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b>添加</b>可用於添加新的配置選項，<b>編輯</b>可用於修改\n"
#~ "存在的選項，<b>刪除</b>可用於刪除某選項。\n"
#~ "<b>向上</b>與<b>向下</b>可用於變更後端的\n"
#~ "順序。</p>\n"

